睇住班賤種一邊屌一邊狗衝去食老麥真係每日樂事

畀人踢爆用福喜過期肉=扮睇唔到照食
畀人影到用支那薯仔=扮睇唔到照食
要好似難民咁又求又鬧先拎到條飲管=屌完照食

講平，吉野家早餐下午茶都算平，出面食碗粉麵又差唔多價，起碼唔使做到乞兒難民咁先
但班人偏偏要畀人當狗咁撚，仲要撚極都會返轉頭

到底要低賤成點先可以做到咁

最無資格話人港豬嘅就係果班人
自己都係人形豬

一條飲管就可以撚到你地紮紮跳，如果我係老麥高層就一定搵人錄低佢當笑笑小電影咁睇

喂你班難民入黎講兩句呀
我好想知你地條底線低成點

同睇TVB一樣，其實唔睇唔食就得
班賤種自己作賤自己

咁麥記收留左好多麥難民都係好事黎既
有冷氣有座墊
幫林鄭條柒婆減記多壓

道理一樣
自己養到大台肥晒
然後日日屌大台播垃圾、不思進取
真係唔知班人個腦咩構造

定係弱智先會睇tvb

但班難民又要扮大爺屌人服務唔好，同歐洲難民一樣，成班大種乞兒

m記加價班大種乞衣又要屌
明明唔討論唔幫襯就係最好嘅解決方法
你話m記冇喺連登請打手我就唔撚信
利申戒左m記好耐

岩 正評

樓主係M記食住包出呢個post

兒登仔唔可以冇咗老麥

你sure屌同食係同一班人？

係
有班友係講特登倒瀉汽水

幾年無食過老麥啦傻閪
宜家一邊屌緊你老母一邊出post

咁老都屌真係辛苦晒

成班友講晒親身感受都話唔係同一班人
兜得咁肉酸做咩

鬼叫佢有你哩啲不孝子咩
我屌完再畀樓下隻旺財屌多幾獲再送返畀你啦

佢同我講你碌野又短又幼又早洩，叫你收皮wo

佢認得邊個係我先算啦，我前後都有幾百人排隊，你老母話最衰生咗個仆街仔，搞到佢日日都畀人屌，屌撚到宜家神智不清呀
佢話都唔知仲有無命過年

傻仔畀人講中係賤民條氣唔順，入黎挑機
食老麥食死你呀傻閪

樓下旺財屌緊你老母，你老母話我知你係邊個wo

睇黎兩母子都係神智不清
旺財屌緊你老母又點分身再屌我老母？
我老母又點再分身話你知頭先屌你老母果個係我？
夠鐘食藥啦柒頭

旺財屌到你老母發發聲，話你個衰仔性無能無撚用。
我老母只係側邊睇住表示認同

好似班新香港人日日屌間公屋有問題

agger 見到班賤種喺度吠真係得啖笑

最好嘅抗議方法係唔撚食麥當勞，就算整埋啲咩十蚊優惠都唔去幫趁。我上次食已經係三個月前，之前都係一個月先食一次

點解樓主講到食果啲人同屌果啲係同一班

喂你識唔識駁故架
我咪講咗囉，明明我屌完你老母再到旺財屌，前後仲有幾百人排隊，咁我係現場點可能畀旺財屌我老母呀？定係你嚟咗現場呀？睇過？
唔通對面又肥又矮又爛臉果個就係你？

吠完見到十蚊餐又流晒口水狗衝
好撚似馬戲團啲動物咁撚來撚去

轉咗食mos burger

你自己入去睇下果啲post
個個係度分享經歷

3星爆炸夠多人用
邊有得講

類比錯誤啦
首先爆炸係極少數，而老麥福喜肉係用足100%
其次電話黎講最高質嘅已經係蘋果三星，而老麥就等如小米華為

你老母比旺財屌做連你都唔認得，陰撚功

蛋牛麵 你認你俾佢串到手騰腳震流曬口水好過夾硬搵d 野黎講返人咁肉酸好過啦 你真係好撚廢

媽咪面，連麵字都唔識不如縮返入你老母個閪到算啦

六年冇食過

樓主食住麥記屈人食老麥，真你好弱智

唉 為左你條廢老好又要俾你咬 抵你老母俾旺財屌

讀多d書學好d中文先啦
面同麵都唔識分

我食緊中華牌 睇住旺財全力係街上屌緊你老母

原來隻屌樓主老母屌到啪啪聲隻旺財就係你隻支那狗

死返去支那用你既殘體字同垃圾煙啦

你老母係大陸人 我咪食住中華牌睇你老母俾旺財屌囉 你老母睇住我食祖國煙仲興奮到出水

點呀 你係咪好迷戀我 你唔係好熱愛祖國既咩

我邊個post睇到我愛中國丫？
原來係on9仔黎。

好心你條用殘體字做名，食垃圾臭煙既支那臭狗唔好污染香港，同樓主老母一齊1死返大陸啦

日日150個支那垃圾就係放媽咪面呢類on9落黎香港一路搶福利一路屌香港人。

真係好on9

獨立睇每一個字邊個係簡體字

你條大陸廢老成日吹湊大陸野 食中華牌煙睇你老母俾狗屌都唔俾 真係唔知點先滿足到你 唔通你想落場屌埋你老母一份? 你咁老仲扯唔扯得起呀

獨立睇

獨立睇干同乾都唔係殘體字啦，但干當乾用就係殘體字。
都話你文盲就讀多d書啦，好撚低質丫支那狗

做咩姐你之前咁撐祖國野而家就咁反祖國你唔怕上到深圳俾人周咩

祖國？你講英國？

你個大陸祖國呀

我邊一粒字撐你個垃圾國丫？搵比我睇下？

冇食啊屌佢地老母
有朋友話食我會暗串佢話好啊食金拱門囉

搵到咪丫？文盲？

度度都可以搭巴士小巴？
呢度班支那連登仔可以為左屌香港人可以老屈到咩野地步？

最好笑話無飲筒提供
所以走去買杯可樂再倒瀉佢
有撚用咩 你班傻仔俾錢m記賺

唔識努力搵錢自己買私家車？

屌香港政府就問人點解唔移民？

買私家車好易，不過停車場貴呢

重有主要公路有事你搾私家車就唔塞車？

唔識努力搵錢租車位？

主要公路有事你搾私家車就唔塞車？

起碼唔洗比仆街港鐵撚先

護邊個主？
支那狗9up

問你我護咩野主卻丫垃圾！

又一件文盲

支那踩港撚件件都係垃圾

屌你老母臭閪，你屌人護主犬，我問你護邊個丫垃圾。
丫都5p字丫？文盲唔識香港字就收皮啦

支那踩港狗

我護邊撚個丫？

弱智架？

痴撚線，你屌我護主又答唔到我護咩野主，即係9up啦